不厭其煩介紹返，iOS 11.2.1已出

無人留言但係狂負評

原因

痴撚線
更新夠未

我勸他們不要安裝更新 iOS 10.3.3 已足夠

累死人 咪撚裝

是

用linux (android)